點解每次鐘意親嘅都係唔應該鐘意嘅人

有冇人都係噉
每次鐘意親嘅都係啲冇乜可能嘅對象
係得自己一廂情願
其實人地只係同你啱傾先傾得多計
但自己就成日幻想
日久生情先發覺鐘佢已經變咗個女性朋友
然後就返唔到轉頭
唉
好攰

毒撚唔應該鍾意人

啱
都係努力畀心機返工賺錢養家算
毒撚冇資格諗愛情
更遑論拍拖

毒撚行出街都會嚇親人